求解答 山地單車點買好

小弟想買架山地單車係公園玩下Jump
想知買咩車好 見到山地單車有好多種
有啲人話其實咩山地單車都做到呢啲動作
係睇技術
有啲人又話要玩跳就買trials bike Dirt Jump bike
有冇師兄解答到我